媽咪麵比女朋友po上ig

其實我知5係佢
3萬對於媽咪麵係散紙

只想提醒新手們真係小心呢啲市

5好賭身家

幾皮野就搞到咁
咩撚玩股票啦

媽咪哥大户黎 3萬算得係咩

標題黨
拉

做乜鳩 無錢就咪撚玩 做乜要問屋企人借錢炒股 當自己股神咩仲要輸果3萬蚊就搞撚到家變咁努力返工搵錢入落銀行做定期好過啦

-.- 做乜尻

如果我輸成三萬我肯定跳左

屌得果三萬就咪撚講啦

5你老母

有神快拜

佢唔係23歲

屌我信撚左

麵仔 珍惜生命啊

正股驚閪嗎

你唔輸我地點有得贏==

呢度 babycondom?

個個星期止蝕都未輸夠3萬

比啲指示啦 星期一點好

萬零蚊補倉咁撚假

老母麵大撚把錢燒， 點會得幾皮野

1/3 achieved...

咁少就要死

有神要拜

咪玩啦 媽咪贏緊幾十粒

好多學生都係玩牛熊 用手機篤吓就以為自己係股神

輸唔起都係玩返價值投資算吧啦

輸幾萬 打論文
連登仔月入過十萬 日日幾十萬上落啦

兩個月人工都輸唔起咪玩啦

麵神你條命值好多個三萬架

講緊大學生? 純緒好奇問下 我真心無知 自己讀大學就冇閒錢玩

媽咪麵大戶黎

@麵神

女人:乜你咁貪心呀 贏咗仲唔走。

屌你老母 我撚知佢返反彈咩 仆街

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

麵麵

所以話女人同屋企人真係最撚麻煩

中得六環彩會無錢買股？

講讀大學果陣
grad左好耐

你滾我啊？大學有loan㗎嘛

召喚成功

大把學生借loan玩股 不過多數唔買長倉

我保守唔敢玩
買牛熊輸左冇錢交學費呀 正股預到今次咁都冇學費交

我係個男仔實打鑊條女 嘈亂巴閉姐手姐腳影響我判斷累到我早放左輸10k

彈出彈入好啦

幾時有新啟示

所以話女人真係累人
唔出聲咪賺返

麵麵係大戶黎

咁返下pt補習 點都儲到幾萬蚊玩下嘅

輸三皮野都要呻jm9

係 麵咪媽

咁真係有閒錢既 所以咪玩六環彩
而家賭本:倉 大概 1:9 都算少賭怡情

睇左內文
覺得問題係條仔本身賭開錢 當左股票都係賭錢咁玩
但下面成班mk仔女講到股票=賭錢咁

跳咗船？

面神係華爾街大户

唔洗拍拖出街咩
之前拍拖 每個月搵4000$ 加屋企每月2400$ 都只係啱啱洗盡
呢排分左手多左勁多錢

ON9 又想串9大dodo 人地大戶黎

係國際大鱷

大dodo 唔係升市先輸架咩

有hall住爆房錢都閒返 學生拍拖駛咩一個月用咁多

呢D少少錢就唔好話炒股啦
陰公

餐餐飯出面食
我一日食五餐，每日1-3餐同女朋友食，請埋佢。

點解唔AA 一個月慳返千幾蚊唔好咩

all in 熊

3萬蚊對麵神嚟講只係手續費

仲要23歲先得幾皮野仲要去借
垃圾

女朋友是「烏冬麵」？

成班細蚊仔
我fg返半年工un un腳都有10皮啦
幾皮野冇咗咪再搵囉

拍拖真係用好多錢
利申一個月洗費同你差唔多

要補倉
唔似股票喎
不過果啲入場費咁低嘅咩？
幾千蚊好心當跌咗啦

跳咩先 跳彈床？

咪係 榴槤數都未找

老母麵條仆街仔買7500都係買得雞碎咁少

毒撚唔拍拖唔出街靠補習賺錢咪每個月有幾千蚊炒股囉

我輸左廿幾萬都未去排IFC 有賭未為輸

三萬蚊當係碎銀啦麵仔
super

左你老母

-.- 做乜尻

如果我輸成三萬億我肯定跳左

你不如是但搞間公司仔, 我地比月費你啦-,-

你老味扼左我睇篇垃圾

佢隻左手咪女朋友囉

係唔係有人借刀，

出黎啦麵麵！

Me2 now
幾好

咩叫補倉

例如你開孖展買正股, 股票行會依你戶口入面既現金同貨值去決定孖幾多錢畀你, 如果市況大跌, 你手上貨值就會大跌, 戶口現金又不足既就要你額外補現金入戶口填返個窿, 你填唔到股票行就會強制平倉settle

市況大升係咪會汁雙倍

你可以咁講, 但我唔會話係雙倍, 因為以孖展黎講, 股票行可能只係孖到你現有戶口現金+貨值既一半, 所以我假設所有野都去哂買同一隻股票, 升既效果係boost up左50%左右

都係唔好掂d唔識既野

最緊要知到點運作, 知到風險係邊, 模擬下worst case自己會頂到幾多損失, 又唔需要太驚既

睇落似玩細期

三萬$就咁
我老豆個傻仔一個月輸100萬勸極都唔走

輸3萬蚊有幾閒
講到咁嚴重

股票驚咩？ 補咩倉？ 似係衍生工具

我係個仔就每次double牛熊
反正有爸爸比money

俾屋企人同條女勸到高買低賣，仲要輸得嗰少少，點同麵神比

利申正股輸6皮都未撚驚過

賺30皮

跟媽咪麵買
幾多皮都冇問題

我認識的大學生，早幾年成日話炒細價股，近年已經消失了，相信迷網了，白做幾年因為年少而交學費

我偶像無可能有女友架

依個就係唔跟麵神指示既後果

叻仔

可唔可以問下呢句係咩意思

星期一 點睇 麵哥

媽咪麵d信徒咋

點解唔補得 你睇下正股維持保證金幾多先啦

輸3萬咁少都un住un住， 不如唔好玩。 一個月人工都返黎

俾我係條仔都嬲係隔離咦咦哦哦，仲搞埋屋企人，結果影響判斷

條女仲好意思惡人先告狀再放上ig

好多架喇，大佬，家陣fg 20k ，輸幾皮，可能係佢5 倍

5你老母，成家支那賤種

粉絲接受唔到偶像有女友

你都唔會輸，緊係

邊間公司fg 20k?

廢

5 你老母

推條女做雞咪得

打個5字有咩7野問題呀
5你全家

個5字有咩7野問題呀
5你全家